理工手足！！

唔該現場可唔可以叫下啲手足唔好再拎你枝雷射筆射去解放軍軍營佢唔搞你你搞佢做乜？
唔該幫我推呢個post！！

推

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

唔好累事

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

理大真係有料到，又燒焊又水泥…

推推推

唔好亂搞解放軍

對準黑警

咪咁小學雞啦，雷射筆想點